想買個新router返大陸用vpn有冇提議

想返大陸用openvpn, 唸住買asus ac68u或者ac86u, 而家用openvpn成功率有幾高？ 值唔值得投資？

今時今日直接整個多地共用好過啦

好似封哂用唔到

我自己之前整咗vpn返大陸用，香港連到大陸連唔到
好似block咗

好似用乜都會被block, 冇得搞。
其實佢哋話block埋 8080, 433, 80, 係咪真係可行？唔怕加速支爆嗎？定係官方認為已經支爆咗。

咩嚟？

較個router 連去自己屋企到再駁出去

放喺大陸？會唔會比人拉

好難搞，又驚搞完又block.
係咪真係得架，無辦法可能都要試下。

你用乜整VPN 入唔到?

我之前用N56U flash 左PANDVAN 之前都連到番香港
同埋都幾穏定

放部機係香港既屋企
用你屋企部電腦同network黎做VPN wo

我而家就係用緊n56u, flash 咗pandvan 係咪用openvpn? connect慢唔慢？

我覺得直接向黨申請做5毛仲實際
而家全中國得5毛可以唔洗用內聯網

應該唔係用OPENVPN , 佢入面build in 左VPN service, set 好左開埋account 就用得了

參考下呢個網

已經用做緊呢樣嘢，用pptp 不過已經blocked連唔到了

用過shadowsocks 未？

未，好似要啲技術，怕set 好之後又被block

被block只係時間問題
你要不斷咁轉方法

Openvpn block之後轉port好用到陣, 再返上去又用唔到

上面勁到用SS都有辦法check 到，早排十九大果陣大陸公司有人懶醒玩SS搞到爭D累到全公司以後冇網上。最後上黎係D電腦dl走D野就走左，冇跟進有冇拉人。

ssr set啱加密同混淆未必detect到，好過就咁ss, 都係怕嘅直接上v2ray, 要求技術比ss 甚至 ssr 更高。 記得唔好用TCP加速軟件，會令到混淆機制失效。

宜家上面發明SS條友已經俾人招安左，同大陸政府一齊逆向破解捉人。

咁可以安心直上v2ray啦